兩人被控去年6月9日遊行後於立法會一帶非法集結 原被判入教導所 今辯方覆核刑罰得直 改判160小時社會服務令

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#覆核聆訊
#0609金鐘

D4:梁(19)
D5:周(20)
🛑二人均於10月19日被判入教導所

控罪：
參與非法集結

詳情：
被控於19年6月10日，在金鐘立法會綜合大樓公眾入口１外指定示威區，連同其他人參與非法集結

【速報】
改判160小時社會服務令

多謝律師

辯方 btw 會員錢禮主任裁判官召喚

感謝主

非法集結可以判到社會服務令真係算好好彩
天佑手足

但係未過上訴庭呢

錢禮自己判返啱
都算係咁

主任裁判官錢禮今指，考慮兩名被告年輕，沒有案底，認罪表現悔意，又獲家人支持，在案中亦沒有作出暴力行動或損毀財物，認罪至今已還柙逾一個月，懲罰已足夠，加上早前索取的報告亦建議判處社會服務令，故決定改判社會服務令。